[突發]西鐵線红磡站有人進入路軌

港鐵表示，西鐵線红磡站有人進入路軌，車務會受影響，呼籲乘客使用其他交通工具。

紅

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告